[錶撚入]擺低你哋戴緊嘅錶(35)

各位繼續

上一個 post

[錶撚入]擺低你哋戴緊嘅錶(34)

【注意事項】

1）買錶還買錶，最緊要唔好買 BALL

罪證：2015 年勾結黑警散仔協會，推出「警務精英特別版」手錶

2）避免購買 Seiko / Grand Seiko，全面封殺香港代理「通城」

罪證：2019 年勾結黑警散仔協會，推出散仔協會 40 週年特別版手錶

通城作為香港代理，必定跟事件有關，做法完全係同廣大香港精工用家過唔去
Seiko HQ 作為生產商亦責無旁貸
真係要買精工，請買水貨，一蚊都唔好俾通城賺

3）Casio 都古古惑惑，大家自己留意

【FAQ】

1）點解貼親 Rolex 同 Panerai 都收到咁多負皮嘅？

呢度係咁，入鄉隨俗啦，大家冇惡意嘅。

2）你哋平時講嗰啲 RR 同埋 M 係咩嚟？

香港其中兩間買水貨錶價錢比較相宜，質素有一定保證嘅舖頭。
so far 冇聽過有人買到假嘢。

一間係稀有稀有 R__e R__e，另一間係 M_____z。請自己再 search。

3）邊度有高質皮帶推介？

擺花街 escalator 隔離有間舖專賣錶帶，請再 search。

有冇人係九龍表行買過錶？佢呢期清貨減價

Lm

支持搭巴士

聽日有錶攞

留名

手機響鈴來留名

繼續搵破綻。

係海防道啲水貨鋪會唔會都係賣啲啲

上面 亨吉利 sales send 比我睇

仲有單架

想問下巴打大家去邊度換開樣既錶帶？
有隻avi8 既皮帶用左三年斷左

5000蚊買到隻OMEGA?

總有人信

驚佢照賣四萬蚊你都分唔到

我就睇到個box 有小小唔同

lm

1. ref no. 卡同吊牌頭幾個字已經唔同424.13 / 424.10
2. 卡寫4 year warranty, 吊牌寫3 year warranty, 但omega新錶依家應該係5 year warranty

但我覺得呢啲已經係低級錯誤，高仿賣貴啲實做得足啲

新po Lm

新PO留名

行騙用就唔賣5900啦

隻馬俾光照住好靚

唔識睇，淨係見到張卡同吊牌唔同 reference

加多樣
張功能卡既左下角
碟飛30000蚊都唔係用sp盒啦
正確係3號盒

係咪依個po入面第四隻

題外話 有無巴打有留意隻zenith el primero chronomaster 2 LE, 好似都幾好J

依隻moonwatch 係咩model no?

sea 大木盒高級D
3號 紅盒唔好睇 haha

排左幾奈?

戴多幾日
(個 rotor 都幾噪，個殼好薄？)

我覺得隻隻2824都差唔多

依隻唔係自家機?

應該話2824base既都差唔多
佢唔係eta又唔算係clone

LM!

佢地2011花300萬euro自己設計過個芯

德國有人開過個芯睇 係同2824似但有幾個位唔同

放大版

隻德國特別版幾靚 知唔知香港有無同幾錢

Barakuda?

Yes

呢隻gmt幾靚 38.5mm百五米防水

BT 好似上月尾派緊貨了

得閒路過問下先

隻50邊度買請問?

價錢官網有
109,500 HKD

呢隻聽聞VIP都要排

個人覺得幾靚, 尤其條帶

Ob thanks!
但要成10萬就貴了

其實呢口價算ok, 以ff計
仲要限量

寧願買普版
等太陽巴上手圖

咁普通版會抵D (如果買水)

我睇啱佢隻skyquest但唔見有人講
個款係幾靚
不過好似係美國牌子
但就打住Swiss made個名做賣買

感謝巴打尋日平讓既omega nato 帶

比左5千蚊..搵親戚同事個妹訂 希望 聖誕有...同RR 價差唔多
我就係想要個case

發現有時 中環 中女MK sales ..幾有用

我老婆好多化妝品都係sample .... 1大袋1大袋咁羅 比D佢賺下... 得閒又換大大袋化妝品番黎.有時自覺坐office 搵錢都唔夠班老mk 黎....

9月底..依隻50 .. 7雞冇收..聽講錶佬8.3 賣左出去

網上評價幾好架，不過貴咗啲

Thanks

都唔知係咪真Swiss made
個價有啲卻步

雖然唔想講大精 但新嗰隻綠面sbgw225好正

間公司個office就美國base
隻錶就搵瑞士既廠整
啲評價好高但真心貴

講美國公司淨係諗起間仆街MVMT

天氣涼換番皮帶好J好多

真係幾靚

Swiss Made 同 Made in Germany 都冇得隨便印，會俾人告到仆街

求奇湊夠6成零件咪有得印

唔係淨係計零件，除咗機芯同錶殼6成製造成本要係瑞士本土，機芯同成錶組裝加QC都要瑞士做

嘩...咁水貨鋪咪隨時都會入左呢D錶

我知tag 有某D model 係 廣州做好..semi 成品 番去做下QC 就打swiss made.

其實大部分二萬蚊以下嘅表都係咁做 行內人叫kit set, 只要用番瑞士機芯同成本5成以上係swiss就可以

係可以咁樣偷雞，瑞士人工貴，所以組裝同 QC 果 part 送返去做最後幾步應該都夠超 6 成，但係咁樣做其實可以慳到幾多

但最仆街好多果D 錶羅左出黎賣 .... 1/2 價錢...

唔洗排呀咁啱俾我買到最後一隻 但等左3個月先到貨

QC 上機做架嗎... 一排幾十隻......
我知東莞有間香港大廠... 做好多1皮左右既... 歐美牌子..

walk in ??

上佢官網問availability,好彩台灣有一隻淨

繼續杯精工

MK 妹最愛流4

全世界賣曬了？

比多少少提示好嗎？

想問下IWC AD易唔易拎折
想買隻377714

Spitfire

iwc嗰隻我都諗過, 但試完上手發覺太大隻

柒五都流四

聽講個 NFC 真係用得

bt應該無貨啦 要全新應該要食炒價

Tag 好多假表

去左旺角配眼鏡, 順便換走埋個精工眼鏡框

今日出去散下心

NFC 係真的..

點講呢.... 話係75 代工廠羅出黎羅賣既..

moonwatch係好經典, 但seamaster機芯真係好吸引

真的假不了...
全部真parts..唔係原廠出貨叫咩...

換dita..

一隻錶都冇

鏡片已經貴買唔起

鋼錶帶出爐喇
你地有無咩意見

呢個係我既ig 下年三月尾推出!
@seltenwatch

儲錢買citizen電波錶, 萬年曆世界時區功能有齊走時又準

Why Not Both

DITA

zeiss lens.. zeiss staff price ... 2折...仲要1年可以配2副...

早排R 左人地個quota ..配左副dita+zeiss driving lens...

西鐵城 都皮幾野... 但好似唔多好睇

btw zeiss 膠lens made in china 多 some JP and USA. 玻璃 先係germany.

幾千蚊都入到手, 唔駛一皮

呢款有hkg時區可以問下香港會唔會有貨, 如果r到折應該一皮以下入到手

睇左幾隻都係BJS... 不了....

忍唔住係公司玩新錶

試下by0140, 都係hkg, 見過旺角citizen有

有小3針全部bjs....

唔止小三針, chrono都係, 應該得by0140 (即係用h610機芯嘅chrono錶) 係印HKG時區

年頭入歐水 30k omega 個膠盒好流

so sad

想買後面嗰隻

諗起撈得起堆膠箱

如果呢款唔啱就要轉投瑞士錶, casio都跪埋

Tag 都戴假

不如試下自己design啦

不是炒價 入到好野

戴眼鏡嘅巴打絲打留意, 眼鏡88同通城同樣屬於寶光實業旗下業務, 大家留意番
From賣眼鏡嘅巴打

巴打 你係覺得點

我望到條帶淨係諗到nautilus,同埋我覺得打磨先係錶帶最重要嘅一part

咁佢條錶帶都已經貴過我隻錶

如果條帶2邊可以做埋倒角打磨就正但成本係咪貴好多

*因為睇圖好似會刮手？

要同倒角打磨無問題 , 不過我要睇下同隻錶夾唔夾
Nautilus 佢佢倒角係襯埋個殼

假如個殼無個倒角打磨 得條帶有 咁又會好怪

摸上手唔覺

唔知你係咪唔明我意思， 我指嘅嘅你想要條錶帶好特別 見到就諗起你個brand的話 你應該要自己design我唔知呢條係咪你地自己設計,但畀我嘅感覺係似抄Nautilus

依家明白。
我呢條錶帶無想做到係隻錶既signature. 所以突登去design.
只係用返大路既H link bracelet既款。

如果你之後有意上ALS我就勸你唔好
我買左之後依家都唔知諗唔諗L1好

直上ALS好啲
GO個偏心舵好好J

淘寶買，佢話係日本馬臂皮

yes 堅持唔買 GO

勞係硬膠 omega 吸塑盒

我當年限量proterk yen 1對10 買 仲係HKG 10幾萬yen

何解GO會唔好?

睇番而家嘅oceanus都係HKG

GO係好，但買咗會有朗格呢個心魔

話說卡地亞流4 石英 用原裝正版石英肉 卡地亞流四好q多

公價排隊？888？

溥儀係邊個的？

陀飛輪L1 好正不過正裝錶唔啱我 粗人用 西裝一年着唔到兩次

Go BT 服務一流。 人妻女店長 好好傾

GO 硬係覺得over price

有冇巴打玩寶璣？

買左GO就會心思思想玩L1
但兩隻錶又好似 冇理由同一個style有兩隻
然後不停loop 自尋煩惱

行貨係小貴
水貨就非常抵玩

我平時返工著polo老牛都係戴GO
佢好在有返咁上下厚冇其他dress watch咁纖細
呢個位就有辣有唔辣啦

估下係咩機芯

Bg tradition系列好正，d噴砂細緻到，尤其係7097加埋逆跳秒

巴打你第一張相咩事

無理由為左隻錶就成日著老西既
著件有領既褸又好polo又好就得家啦

買過一隻行的go 之後年年有月餅食

我番工polo 短褲 凉鞋 你叫我依個230磅肥佬正裝錶 我hold 唔到

Lulu?

Vk?

send 錯

我全年短袖

一隻個差價夠食月餅食到糖尿

差左4皮6

I need more, sir

係上圖呢款GO 66機芯夾板嘅背面，0打磨
再比較下撈記3235嘅夾板

冇啦

巴打手機似乎幾多地雷
btw send之前就得㩒番眼仔預覽

買水GO好好多, 價錢平啲又唔做年年食月餅 (巴打境況似乎慘過食嘉頓餅)

嘉頓雜餅

btw GO應該唔係送美心月餅俾你

依隻

唔係 半島師傅出黎果間

聽日去bt買埋條nato

請問BT係咪完全無折

GO BT 有小折 9x

我有條omega黑橙 20mm 原廠nato想放，但應該唔啱你size

我肥手應該要22

巴打22cm 手圍？ 我23

21
我鳩左以為頭先刁巴講長度
不過PO應該要21~22

一分錢 一分貨，GO淨睇表底無得輸

勞做密底打咁好做咩

正價六七蚊隻三針表唔平，勞好多自動化仲唔一定係人手打磨

原價入咁西利？

勞既自動化好正的 機械打磨十分ok了 做到95% 留番人手汁小小 但勝在穩定 用機打一隻機芯 比人手快十個倍 左右。識勞力士 御用機械手 s牌 香港dealer 睇過video
者係又密底 打黎做咩 又唔係幾十年前要人手打磨 整番平衡重量。cnc 出黎都好平衡了 .反正swatch group 就好cost down

本來就係奢侈品，我當佢一件男人首飾，大家差唔多價錢我個人會buy GO人手手工多d，要穏定要準我不如買casio 當你買GO pano系列，佢嘅人手雕刻，beveled edges，chatons，人手燒藍鋼螺絲同大日歷都係勞俾唔到你，睇你想要乜

想問吓Tudor原廠錶帶可以直接係BT買?

手幼只能揀細moonwatch

要機械錶 石英準 電子價

I know that feel

早幾日入手 好鐘意佢

原價無可能啦 2手 9萬

2手 9萬

9萬都唔係炒價？巴打知唔知原價

Tgif

md 經典

2手 9萬錶佬價 無咩特別

Swatch Group是原罪

原價6萬幾
但依家都炒到13萬
我9萬算汁到啦

好奇係咪真係有人會13萬買

琴日一個人食飯對面個哥仔話我隻錶好靚 開心咗成日

仲要其綠綠實都幾核突

我知有人11.8 買...

我果時叫佢買間金..佢唔聽講...買完又後侮話好似間金抵D....

反正 周XX d sales... 開口都係用勞保值..同上行平.

咁講真係勞 d sport watch 2手係唔會輸..
去親ad 都用dj show room.

話說西方昨天call 我 Breitling B03 全黑 大B logo 香港有2隻.. 開口85折比我..叫我去睇..

話你人好靚 會唔會開心D.

大家加油；唔好放棄

但梵哥放棄咗自己

屌

話說渣古刁BB 水貨佬咩價位..

上面巴打講得冇錯.....

少少金都好睇架真

柒咗柒埋右，咁大家要以史為鑒。

Just remind，依家好多真外表假機肉，或假外表真機肉

萬幾蚊買個日本雞芯比我都買流四

好想要佢隻nato帶款

66 流4 個外圈冇一間做得好......
流4錶面 批發 ....80人仔.....

唔知20年submariner 會唔會上3235 movement....

嘈到仆街既 miyota....

不過比6-7折買流4就真係.......

NFC 用到既批發 2字尾

假殼真肉都好過...全假

我見柒五最平都要6000左右，部分都要7000至一萬好啲嘅柒五流4只係2千多啲。所以係4折至2折。

不過要比6 7千蚊買日本機芯、又冇乜services，真係唔抵。更何況，呢啲咁嘅錶都冇人留意會唔會係假嫁啦

非常同意

唔會 因為我係仔

9萬買二手不如要隻舊裝百事

有人覺得仲有得升

唔係呀 綠綠好靚
綠黑反而唔靚
不過好少男人帶綠綠
藍藍 實色好肉酸 但最貴

唉，屌佢老味好撚心 up，周同學一路好走

成個時事台又開始群魔亂舞
一大堆網軍係到鳩開行動POST

綠綠藍藍都接受唔到, 綠黑反而OK, 綠black bay都幾好

講真仲有綠玻璃都好核突

其實我好多時真心唔明勞迷嘅taste 愈奇趣百怪嘅愈炒得

都係博佢下年停產轉芯/款

新手打算買隻omega
想請教下邊度入手穩陣d 平d
想買隻1 手 or 2手新淨的

其實13萬個價係假既，根本冇成交

原價都核突，唔關價錢事

真，免費送俾我但一定要自用嘅話，我會揀唔要

我覺得人嘅心態係成街都黑色勞，但又唔想買其他牌子，唯有買隻綠色自hi覺得有啲special，你試吓其他牌子出隻綠圈綠面三針表賣十皮睇吓有冇人搶

撈個隻綠太淺色，我一般
反而我鍾意細mm個隻綠色，買左返黎改埋陶瓷圈同錶帶，靚仔

係多人識嘅系列先會炒，想show off 而唔係真心鍾意。唔明點解啲人用幾皮嘢嘅嘢去拎優越感好似上次嗰位撈得起噤

間接暴露身份的偏門野

仲有平頭四

停左都應該13萬頂頂

真心好核突

blue friday, 周同學一路好走

唔鍾意咪過番撈post圍爐取暖囉

綠色唔係人人都carry到，反而全金Daytona 綠面果隻都還可以PP都有隻綠面綠帶既白金aquanaut

R.I.P.

真係傷心 做完陰質野啲人遲早要還

真係好好笑，明明有個圍爐 PO 偏偏要走入呢個 PO 講自己 9 萬買二手嘢唔係食炒

抱歉小弟都真心唔理解，實色綠面+綠色圈，除咗恐怖之外，小弟can't find a right word 去形容佢，再次抱歉

啲人都唔係因為靚而戴錶(各人有喜好除外） 因為重要係要戴撈比人睇

唔係單純戴撈俾人睇
係要戴炒款撈俾人睇

金勞仲難carry啦其實

可能鬼佬覺得冇乜嘢, 但我見到華人戴金勞會覺得條友係大陸佬

個人幾鍾意全金dd36

2019環沖繩單車活動我嘅指定手錶

標配金銀DJ 34/36

鬼佬帶金錶係型d唔知係咪因為大隻同手臂夠粗

3135 好過3235

鬼佬帶米奇錶都型過亞洲人

黑柴型d

屌今日比狗咬兩獲

求解釋

又好似係見好多金銀dj 不過依排流行德國🇩🇪貨 同二寶

今日見住啲狗拉細路

好似話32xx機蕊要長戴，如果吾係過左一年到會開始走時

兩位巴打應該都唔係後生look，中環落單？
辛苦晒

What happened bro?!

我唔知咩叫後生 look
我唔係落單啦，開工一齊見證住個細路俾狗拉...

3235 災情嚴重。除左動儲長

我上星日去完錶行都比咬又抄牌

幾個月都出事

幾錢入手?

吾係掛？

好彩explorer 2重係31xx機蕊

師兄咩車

好似3蚊 唔記得la

朝早觀塘無啦啦衝出黎吠
下奏中環又比人抄牌
都係普通返工look polo老牛
痴撚線

藍色古董 Eddy Merckx
見到打個招呼

我冇join，不過早半年都去咗環

1. 我個隻無野喎 用少少力就啪到

2. 佢係先拎隻錶俾我架 用個膠盒裝住 然後再拎個大箱出黎

如果隻錶真係有問題就快啲拎番去boutique

呢間野之前個website mark 價太高，銷售唔好，竟然減價再賣，俾人屌左好耐

對美國brand 有興趣既話可以睇下oak and oscar. Design 認真好多

係阿 正裝返工look佢地唔敢搞
我著hea啲就我
屌佢老味

搞着polo嘅仲易奶嘢過搞西裝友喎

今日就係咁

隻狗仲要同我講見我中環返工唔裝西裝驚我混入黎搞事
咁撚智障我點回應阿

偽進仔真係好笑
8成高層同老細返工都係POLO就算

單發條唔夠力

我果日錶行出黎就polo 短庫

老西係老散

佢地既印像仲係以為中環返工一定full suit
好似台灣人睇完古惑仔問我香港係咪成日劈友一樣

仲有啲客

德國貨？

GO

買

41mm 好細隻下... BB 平時3皮有找..依隻4皮...

所以藍色pelagos個人覺得有啲怪型怪相, 即使藍面係近乎iwc pilot watch嗰款深藍面先好睇。

btw 記得當時綠黑係submariner 50周年紀念款, 因為rolex未出過其他顏色嘅sub, 所以一出就吸引勞迷狗衝

但呢隻好厚喎

呢隻harrods版好似之前俾人炒起

搵人係英國排算啦，大家都係水其他色20K一半錢

舊年上到70K...

我有朋友早兩個月先排到隻

有愛又負擔得起咪當豪俾啲炒狗囉
不過呢隻又唔係限量，除非真係好趕住一定要即刻戴啦，如果唔係唔明點解要食炒

公價係幾多GBP??

有咁多咩？我個frd上年都排到

應該同普通一樣

2皮幾。

繼續黑tee 黑褲黑面錶
你班狗逗我100次我都唔會淆你地

巴打都好粗碌

今年第2次比狗咬。仲屌我咁大個人依個時勢仲推過仔周圍走

巴打我都可以單手收bb車

我果部唔得

我依身衣著好招狗咬

中年巴打揮手區

藍色都會俾狗咬? 唔係掛 (btw 巴打意思係咪俾狗搜身)

抄牌 思想教育 check袋

咬你嗰位你咪普通軍裝, 咁如果後生兼靚仔靚女咪...

傷心柴老狗加狗乸

痴線依家係咪戒嚴
我依家都唔知應該帶個仔去邊玩

36 38mm薄錶全部唔洗諗
上手好似女裝

我都想手腕可以粗啲

以前見開拖警犬行咇嘅多數最高級係傷心柴甚至3柴, 好少見督察級會拖警犬行咇

唔洗操
好似我咁食多啲變肥仔一樣得

seamaster復刻/aqua terra都可以考慮

咁講法breitling復仇者對你黎該應該小意思

香港人加油

巴打係咪連嘉頓雜餅都食

我40mm 既好似女裝 23cm ap 膠帶唔夠長 要訂加長所以買唔成

食咩都肥 梗係揀好野黎食

傷心柴 加無柴乸呀

fit

之前有隻blackbird不過賣左鳥
有啲掛住隻錶

隻錶43mm都carry到
利申 171cm, 73kg

我都驚如果真係入1815/RL會比墣覺得我戴女裝

230lb 中年油脂毒男 成面油 成身煙味 開口句句都係助語語詞

依隻西鐵城 咩model 有HKG

買左先講 放錶盒用

ATD53-3012, 用H610機芯, 之前喺信和9千9左右入。一個月前喺旺角citizen專門店見到類似款式, 不過為銀色。

我個仔出左世我仲肥左
夜晚餵夜奶睇住佢食自已又肚餓

態度正確

絲打

9.9 水？

呀b食完老豆食

行黎, 可能係舊款先减咁多, 講緊係兩年幾前嘅事

想問第一隻錶個款名係咩，同埋呢兩隻有冇人可以俾意見我邊隻好啲，冇玩開錶唔知

上手啱眼緣就買 之後一排唔好睇又買過

姐係點，我比較鍾意上面嗰隻 ，但我唔知幾錢

咪入舖頭行下試下手同買衫差唔多. 不過好怕舖頭冇客

是咪glashutte出既運動款都係咁？
Btw我肯定呢隻錶出先過朗格

格拉蘇好dd 十仔 sm 混合體

今年GPHG Petite Aiguille獎得主
個日月盤好好j 但個錶面好似有啲素

太眼訓 食唔落

人喺日本較快一個鐘

我係仲肥

GS已變過街老鼠

我等緊下次旅行帶佢去，第一次用個真·GMT功能

我唯一一隻GMT就係GS

bb gmt 888 walk in 有冇?

我唯一一隻GMT就係pam 想入隻gmt 孖士打 但40mm 為買而買 上手好細隻

鋼帶應該未得，皮同布有機會

青銅

上面隻 PVD 係 CA0617，唔要 PVD 就係 CA0618，上下兩隻都係 Eco-Drive B612 嚟，睇你鍾意邊個設計啦

巴打買錶唔怕行入去問下價同上手試下，不過如果冇其他客係會有少少淆

上面果隻正價2440，下面果隻3390，通常都有得折

搵返張舊相俾你參考

話時話, 黑色 bb chrono好似被炒起

去緊中環, lest we forget

10算 都係2雞6

有冇巴打有FP Journe

FPJ最高

octa sport 其實幾正
全aluminium

輕到⋯

好想欣賞下
FPJ全部錶都過200k

入去撚下錶啦 好隨和㗎

係 FPJ 嘅職員幾友善

病，返歸煲藥飲

我得G-Shock 既GMT 咋

哩隻藍色

青金石

飲茶見到中年女部長 係白金石面gmt 孖士打

邊間?

係咪要廿幾萬

A1 面包舖鄉音姐姐都帶黑十 la

早幾年買好似仲有折

而家

好多流4

殞石面成30個

流4啦，邊可能買得起

啲執紙皮阿婆隨時月餅罐都有六七十萬

響香港住開公屋嘅唔係儲首期又唔使供樓
幾十萬買車買錶真係好濕碎

想買呢隻邊度買平d？定去返k11

我諗住買隻咸仔GMT去旅行算
呢排戴GS硬係唔多好感覺

話時話咸仔Jazzmaster GMT仲係用緊Hong Kong

響音大媽好多好有貨

巴打呢隻幾錢入？

右

呢排成日見 farer 隻 world timer 都係仲係 hong kong

呢個真

唔玩精工就入隻星晨玩吓先

LM

巴打呢隻幾錢入？
我見到2萬2左右

成隻pan 仔咁

呢隻幾大？citizen 隻隻都鬼死咁大

呢隻大家點睇? 15/16緊 最衰唔係舊Logo

係個鎖啫

44 lug2lug 50
不過真係好大隻，要留返凍啲著外套先戴

好似2萬8 咁上下

輕漂漂

好多大陸佬就係驚死有人標心，有幾老土著到幾老土

幾錢入?

日本見到

今日帶電子錶

行貨 5k

又唔係貴, 不過有多啲色就好

Breitlight加尼龍帶夏天0負擔

幾靚仔喎

相近價錢買到bulova chrono

50mm 都唔大隻

行多2間ad 第2間一開口7折比我

寶路華計時係好平
不過款唔啱我

有冇巴打戴Cartier Santos chronograph

幾毒架，不過斯文咗啲唔多啱我
(hodinkee 圖)

個lume好毒

開口就已經七折
個個話B仔去中環生髮水AD買最抵但我次次個價都唔靚

3針就有隻，呀媽既

都抵玩
又有復古feel
又會慢慢變色

dress watch 真係比較少戴

sapphire 加 28800 bph，係好過買精 ..

世界真係細 ad 個sales 係2x年前中同

同問
Hamilton d 軍錶好正

生髮水好出名 有暗號可以65

Tudor 銅會變黑變唔到綠？

到底citizen 幾是叫西鐵城改左叫星晨？

巴打隻手有啲乾, 快啲搽下護膚品

寧願買二手舊logo

要

K11 都好呀

物料問題, 變唔到綠, 只會變暗

一向香港都叫星辰, 蝈先叫西鐵城

估唔到精工都咁仆街

7左

不過星晨啲運動款好多都鬼佬 size

好似呢隻 the signature collection 就係美國款

柒吓柒吓，又會走去批個項目

我真係睇咁耐都唔知個暗號係咩
又唔係老闆個名

係咪因為呢排煙霞多
我行得多都覺得呢排手腳皮膚好乾好痕
明明從來秋冬都冇皮膚問題

我都唔知 聽師兄吹過下

今日睇錶 旺角 d sales 好似做賊咁 幾個喺門口睇水

之後去咗買化妝品俾個sales 話我皮膚乾水左我買支保濕

請問睇中幾隻 名士錶
係咪一定揀新錶芯 baumatic?
Classima 系列係咪唔好買
新手入坑 搵緊入門款

新機芯好正
防磁 5日鍊

睇中呢隻?
應該係香港買定歐洲買? 2個禮拜後會去英國

我覺得名士唔駛買咁貴既
佢定位20K左右
之前有個朋友都買左隻 個款幾靚

我都覺得夠晒斯文岩番工 你朋友係邊間買?

太X

摺疊扣 定針扣好 一個扣差成4千 好似有d 金

新手想買錶有無咩牌子推薦 5000內

咩係生髮水

一間錶行

我知，google唔到先問

即使無今次逆權運動都要有警覺性, 話哂警察形象自傘運之後而經好差, 精工批呢個項目擺明自掘墳墓

生發

HQ都仲可以話唔完全了解香港咩事 戇戇鳩批左
通城冇理由唔知14年開始發生咩事

得閒問下先，問左稀有二次方幾次都問唔到價

一係就代理懵性性鳩下鳩下咁, 一係就擺明係藍絲

我覺得係代理有一定數量比廠就會做

著返件外套又可以戴大錶了

dklm 差佬又開真槍

個手足仲好似冇咗意識咁

先唔講你條仆街無生命威脅

點解唔係射四肢？屌你老母

個差佬主動出手捉人，又冇遇到有生命危險嘅反抗

我嬲到錶都唔記得戴

本來打算起身出門口
得啦 罷了一陣出去

真係好配服香港人果種返工精神
如果用到落場抗爭度應該贏左

啱啱寶琳站，有學生係閘度大叫
有人死咗，點解仲要返工
返少一日工得唔得？
真係聽到喊

港豬:佢死又唔係我死 日日都有人死 點解唔返工

今日啲交通警好搏，個個想做光頭瘤

呢世唔會戴精工

我出咗門口食早餐先睇到

好可悲

天佑我城

天佑香港

求其timex算

好似新錶玻璃冇咁易有手印... 用一排就好多印.....

機械錶就tissot, 唔執著機械錶就citizen/bulova

返中環工嘅各位有冇事

個人認為j到機芯嘅話就針扣for sure

密底

噤摺疊扣啦 方便啲

大家20k 左右dress watch有冇咩心水？ Tank solo 又點睇？ nomos唔岩feel

Omega de ville?

百事圈tudor好唔好

Zenith elite ultra thin
grand seiko

iwc p仔

斷人奶啦
唔好搏

負評 （冠藍絲）

最慘係點換曬d衫番屋企

聽聞個date change有啲問題，我個人就覺得幾靚，二手見到2萬6都有，唔錯

一手都唔差好多.....

依加好似冇現貨要排，唔急既可以排下既

frederique constant

要去邊度先有得排？
使唔使要符合啲咩資格

自己戴左差唔多一年試過一日有事
但較時間等佢跳一跳之後又冇事啦

以前成日以為constant = vacheron constantin

入去是但一間AD ..買幾皮野金... 就可以排

其實係咪發條 力唔夠.
唔夠力差小小換日卡住..

有無同好

Baume Mercier 5日鏈
Junghans

Vintage VC 20k好似都有 係無咁好condition

呢幾個月出街都見過有同路人戴iwc pilot watch, 似乎香港人都幾鍾意iwc

好sad

why 好sad

見到香港咁
見到中大師弟決心抵抗
見到無能政府
最後死傷一定係學生

去日本買錶有無咩tips?

日本依家唔平呀..師兄....

無退稅咩？

我見moonphase speedmaster 唔連稅707k，唔係平過香港咩？

暴大真係唔講得笑，記得曾經校內有人發起反starbucks運動，指摘starbucks剝削咖啡農權益，講緊係五六年前嘅事
利申：暴大畢業

大家都係暴大畢業

好多暴大人

hk 行貨做到8折...

暴大相認

今日局住要HOME OFFICE半擺
無得好似尋日咁全擺

咁都係60幾K咋到喎
咁7算唔係日本平咩？

其實暴大都走前好多，當然早前革大學生HI黑警都無得輸

去旅行，AD竟然有現貨

香港歐水 52K

買..

買左
得一隻(佢話)
仲要冇show出黎，要主動問先有

Glashuette Original Panorama Date Moon Phase 好定PanoMaticLunar好？行貨73折扺唔扺？

send 錯圖......

中環手足連續兩日，得個普通口罩都121212真係好勇

咁食炒好過

依隻係咪BT款?

依家去暴大

大家都係各區開花啦

要多人分散警狗

6-7萬 可自動可手動 有咩好選擇？
pam好似已經係公廁

出賣埋自己條女

屌佢老味 總之今日繼續擺

今日唔返工，街坊 LOOK 落去幫手塞下遊下車河

已經連續第三日返 8 半
不過暴大嘅人實在辛苦太多

咁仲返工？

愈亂愈要返工種

oh sorry 醫護？
多謝 加油

Speedy + Nato

Press?

想講返，如果對標準正裝有要求，皮帶，皮鞋，公事包同錶帶，都應該同一隻色，最好連銀包都係

不過無乜人留意，自己鍾意就得

局長都話唔撚知，醫生點會知，食返奶粉啦，安全啲

巴打唔該注意下啲用字

我都去緊西環

7750

MB R200?

聽日呀妹結婚
否則今晚一定同個舊同學行山，踩單車都要入中大

加油, 頂住呀學弟妹

🤔🤔🤔🤔

famous HK politician?

仲要 famous
係有啲好奇

8.9mmcondom仔

講下你鍾意咩先？大多選擇

6-7皮都入到隻blancpain 既..唔算公廁

Presented by Messrs/ C. H. Tung C. C. Tung

董建華同埋唔知邊個

董建成

即係東方海外啲員工獎品

成日都無update
罕見德國工業

香港唔值得畀中共與愛支曱甴摧殘。
記住世界各地反抗極權嘅歷史。
港人共勉

唉 日本平極都係27k moonwatch 005 忍唔住入左手

想問問Bvlgari Roma 除ad行貨外，水貨方面有冇入手方法？

design獨特 大面（40+）瑞士機械芯 唔鍾意chrono因為表面太複雜 300m 最好有日曆

很想要

白面炒到傻左

GP Laureato？三針有日歷42mm瑞士芯有透底

好似要22萬，但真係好撚靚

圓款呢？ 暫時除左pan同speedmaster 冇咩款睇啱
但係又唔想咁公廁

唔想要 chronograph 但係又睇 Speedmaster

Seamaster 黑金好靚 Speedmaster得兩個圈果d都ok 但係真係好花

其實要 300 防水真係得 diver 可以揀，Sinn 啊 Glycine 呢啲做開 tool watch 嘅整 pilot watch 都係最多畀 200 防水，一般嘅 dress watch，pilot watch 真係隨時得 30，50 防水，畀到盡都係 100

咁就diver 300

有沒有人有moonphase speedmaster?

手上冇咩問題呀

我隻吞300 見到d唔係300又7皮野既個心唔知點咁

其實s&g幾型

其實最緊要係quality 想要一隻真係值得個premium luxury價值既錶 造工好 機芯好 設計靚 唔會人地一睇就覺得「下？呢隻咁既野都要幾皮野？」

手幼撚想揀隻casio咩款好??

幾錢

唔介意無日期可以考慮seamaster 300 (唔係diver款), 夜光無得輸

快啲開箱啦

黑灰面個隻?

呢款

trilogy reissue 三隻都好正

18 萬

嘩屌

嗰三隻錶徑唔大, 啱鐘意運動錶嘅港女戴

想人地一睇就知係幾皮野既錶，最保險都係揀返撈 ...

或者上面巴打提過既 GP Laureto 啦

Zenith個隻好靚 邊到有實物睇

芝柏絕對係高級製表品牌之一，級數亦高過撈，可惜係香港叫好唔叫座，桂冠三針個面同芯打磨做工亦一啲都唔差，識錶既一睇就知係靚野。

41mm喎

限量版39mm

香港就勞勞勞

手上先正

JLC啦

利申：JLC打手

我覺得人地會唔會講“呢隻嘢要幾皮嘢？”係睇個款com唔common，唔關quality嘅事。想買畀窮人睇就一定首選rolex

之前睇10萬

邊隻夜光好

當有多過一隻錶就發現手上鍊唔洗日日戴冇咁煩

Btw 40mm果隻first omega in space有冇原廠鋼帶配返架？ 覺得鋼帶靚啲

好似之前有巴打討論過, 你問佢有無first omega in space 既鋼帶, BT 會答你無, 但係你直接同佢買一條鋼帶就有

就咁買條鋼帶會唔會好似moonwatch match得咁fit先？ 同埋要幾錢？

最近買左隻錶比老婆 前幾日同佢屋企人食飯就聽左句「呢隻野要幾皮？好普通咋喎」 聽到即刻好心酸

對方唔識錶你買 ALS，JLC，VC，PP 畀老婆人地都係講返同一句，你想買畀香港人睇就一定係撈，當然自己戴得開唔開心係另一件事

巴打買左咩？

買錶買嚟自己開心啫，唔使理人點睇啦

買omg 就同你講..唔保值呀..買rolex 啦...

你下次試下同佢講：
吓？我仲未窮到要去買隻週街都有嘅錶嚟保值喎

幾皮野買條金鏈..可能好D...

者係我買cartier bracelet 比我女人... 佢有同事話.. 唔抵..熔左佢得7000蚊金錢..買其他牌子金器好過....

我係泰國AD walk-in有
得一隻

仲以為香港人都好鍾意pp
btw 之前遊行集會見過同路人戴iwc都會點下頭, 喺香港見到其他人戴勞以外嘅名貴錶其實已經幾開心

都想試下其他錶
入咗錶post 剛好1年左右
買咗ap同gs
如果gs唔係花咗，我即trade走
依家打算入隻go/b&r做daily watch
睇睇下ALS ody都幾過癮... 但20萬

仲未睇得慣24小時

隻GS已經無戴 (亦唔會買GS), 下隻可能考慮omega
btw 20萬價位都可以買到vc overseas 計時/動力儲存款而且靚仔好多

c65 sandhurst series 1 終於到左，今晚開箱

Christopherward 啲速遞真係好快

唔肯定，等其他巴打答你

無入ap嘅話，我會入vc
入咗ap, 我諗只會考慮登頂pp

會唔會考慮globemaster ？哩排J開覺得好正

但講機芯, 好似vc係好過ap

我反而鐘意黃針aqua terra或者railmaster, 得別後者夜光好好J, 再唔係就seamaster 300復刻 (41mm)

未搵到有佢限量250隻

可能bt有 但一定貴加冇折

Breitling 果隻24都好多人買

冇折都好過炒餐死

Go 新野

Oh shit

學人出三文魚面

正價好似9千幾chf 同埋香港好似無zenith bt (?)

邊隻
有無樣望下

Omega同好

預備出去懲罰黃店

今日都係PO

慣左個重量之後條鋼帶的確係舒服

中環唔係有間咩？

依家唔係鋼帶輕漂漂冇感覺

你做咩改名

有冇人對Ingensoll（陀飛輪）有研究？

我講白啲巴打唔好介意
呢隻成日sell用海鷗芯但實際好多係再次一級既杭州芯
而且QC非常不一，出名易壞
重災區包括錶帶及卡針卡鍊
我對呢個牌子非常有印象
因為有個同事有隻好似叫wilson 整仲多過戴屌到開花

我周圍都搵唔到自己呢隻用緊咩芯
所以先想上黎問下

估唔到呢度幾多PO同好

係咪舒服過diver 300嗰條?

嗰間係做埋lvmh旗下其他牌子, 包括tag heuer, 所以唔算係zenith bt

唔用明珠好架啦

整重多過戴，而你個同事都重繼續整同繼續戴，都係幾千蚊貨仔啫

戴得開心就得啦

等左成個月終於收到

應該係我咁多隻入面最舒服既鋼帶

快啲上手睇下

大家點睇

唔好諗，快啲買

中環我冇入過去
但裝修完好似得返hubot
見唔到有zenith
本來想去配條膠帶

我自己覺得係
micro adjustment 一樣咁好用但感覺PO比較貼手

冇啦 新錶落地3個月整左一次唔到一個月又壞就放棄

佢個logo都係放返上面順眼啲

款靚戴得開心就得
個芯睇樣似係杭州3系 (3310之類)

大陸芯 不了
仲有一堆打住香港旗號走去用大陸機芯既仆街牌子都全部唔會買

萬希泉 fb有個大隻佬錶童成日介紹

見到佢d片就唔開胃介紹埋d強國貨/偽歐洲品牌

仲有隻 Cosmonaut 都係 24 小時

明明呢個價位已經有好多選擇, 偏偏又要買大陸芯陀飛輪

又講得幾啱.. 咁如果玩customize買咩好 多配件賣

omega 會唔會係最好選擇？

Auto S__p 丫嘛？
成日落 sponsor 派俾我，屌佢老味

唔止香港
好多kickstarter 歐洲牌子一講咩most affortable luxury/tourbillon watch
全部都係大陸芯
真係要提防中伏
萬希泉又係on9
一個杭州佬就地攞杭州/明珠芯鏤空佢搏人唔認得就當自家芯賣幾皮野

好似mark12

整埋D龍鳳卡通款，又同明星合作然後賣幾皮成日見佢係紅隧賣廣告，究竟有無人會買

可能根本係用嚟洗錢呢

真係戴swatch好過戴呢啲垃圾野n倍, 陀飛輪呢類複雜工藝需要啲成本以及心血都比機械錶高, 如果唔係大牌子都唔會大拿拿收6位數字, 見到咩affordable tourbillon watch廣告好心用個腦諗下啦好無

而且歐洲牌子有信譽又負擔得起嘅有好多, 由最大路嘅tissot到oris, 以及無大集團支持嘅titoni, 大把款有得揀, 都唔知何解有人會懶有型咁買啲唔知頭唔知路嘅貨色

我真係唔明
買一隻會走時卡針既陀飛輪係咩諗法
正正經經買隻open heart仲好啦

可能有啲人以為唔戴勞就好型, 唔知自己中伏即使openheart滿足唔到都有全鏤空, zenith, tag heuer同oris等都有供應, 況且價錢同啲所謂affordable陀飛輪無大分別

佢d鋼 真係接受唔到

海鷗係貴野黎

隻錶用左一個禮拜到 前幾日發現有粒黑點生左出黎 可以點整走佢

銅既？

似不銹鋼

鍍金

鍍既發出黎難搞

seiko 嘅黑點呢世都唔會清到!!

跳樓算

因為海鷗都有老番

成隻掉撚左佢就見唔到

想問下 積家 呢家Walkin 最多有幾折

睇岩隻萬年歷

Rr水貨做到77折到

有無人都戴緊

買左隻自動上鏈，但同手動冇分別

奧運speedmaster 係咪得黑白值得買？

無啊 屌你老母 個個係都抗爭緊 你係咁影錶？
重有樓上果班人 我屌晒你地
polyu 咁撚大件事
訓唔著想揸車 揸去尖沙咀啦
真係好撚嬲

想買隻defy 21, zenith歐洲買會唔會平d?

樓上訓唔著果個咪曲線出去叫人家長車聚囉
大家手足有咩唔高興都好 一齊槍口對外啦

希望今晚係尖咀見到各位錶友
Apple watch 已戴

屌，被困左係個商場，出面全部狗

呢幾日返工返到好攰
出面個形勢亦好 frustrated
覺得戴咩錶都係咁

Agree...

出了，成晚都放題，紙巾都用晒了

深夜你係度做咩呢

呢幾日係咁揸車訓得好少
錶都係戴返G-Shock
有咩事都冇咁易爛嘛

大家點睇積家呢個牌子?聽d人講又好似唔太好咁

乜野叫好？乜野叫唔好

水貨 65-66折.. 行 7折... 買水定行好....
行73折就送多2年保....

姐係個質素對唔對得起個價?聽人講話用十皮買積家 不如買XX啦 講到好唔抵買咁
又或者呢個牌子D錶有冇咩缺點

JLC其實行內好出名，佢嘅機芯係PP AP VC都會用，外國人叫佢做watchmakers watch，即係表匠自己或者識貨嘅人帶嘅手表

佢嘅問題正正就係牌子係大眾心目中唔夠出名，所以先至賣呢個價

對唔對得住個價睇你點睇

撇開積家無日內瓦印記, 機芯精準度係咪拍得住vc?

果然g shock同黑警係一對, btw 原來新任公共關係科總警司係暴大畢業

唔敢自己換錶帶 帶條錶帶去omega叫佢幫手換得唔得

IWC 上官網登記有多6 年保養

Geneva seal其實主要係機芯打磨finishing，唔一定好準

btw個人意見，瑞士手錶係一件藝術品，合理地準加減幾秒一日我覺得就OK，要超準就買電子錶

前幾日都係中環收黑警皮今日老婆生日苦中作下樂

黑警死全家 大學生加油 有我地香港係到

其實尼隻咩價位

我個陣買13xk有7幾折 係三寶買 本身想買L1 Moon phase 但sales拎左呢隻比我睇就愛上左

係折前定折後13xk

中左blancpain 毒 想買多隻50F 想平平地買隻5064 平平地有月相
又想買5066F

唸下唸下 有月相 之後上行洗油成皮。又轉唸5050 or 新款藍色5015

5066個陀型到

日內瓦印記對JLC根本無意義

5200

Jaeger LeCoultre very good!

陶瓷

折後啦

不鏽鋼

blancpain 條帶係舒服 但比人感覺有點低價

係傳統款先有味道

Bathyscaphe啲針好似針筒 藍寶石錶圈啲款比較靚但隻隻都大size

你地speedmaster 買藍寶石定係樹枝玻璃

Nice watch but bad mood.

我想問
點解我隻omega speedmaster 按左計時模式時
分針未過30分鐘
時針已經過左大半格

係咪我隻錶有問題？

44.9xmm...對我唔大...

500F 48mm 想搵都冇了

5066F 卡日.......

話說寶珀d肉質素如何？

啱啱extend左

天地良心珀嗎... 打磨一流...但我密底...
時差+2s ..叫唔叫ok?

只限新錶?

買左2年內未過保就得
過左保但唔夠持有8年都唔得 我試左
有8年保 正

全部3777? 100週年得唔得?

好心酸
點解啲人眼光可以咁差

所有IWC錶都得 未過保就可以

正~啱啱登記完~

8年保好堅喎.... 慳返兩次洗油錢

JLC 之前已經開放 8 年保
而家 IWC 都有

睇左omega 呢2隻好耐，大家會點揀?
rr可以offer 36k

自

自己鐘情18k多d 不過有fd話好似太金

黑金靚呀，邊到可以折到36K呀巴打

rare rare 水貨
口卑好，唔怕啦

知唔短尖沙咀間VIP station信唔信得過

vip 我都幫襯過... 係D sales 西口西皮...

等師兄答
就我所見冇人complain過rr賣假野，問過野服務態度又好

即刻有信心，唔怕西口西面啦，始終真係平啲

見佢d寶石零件同甲板既倒角打磨都有做，甲板如果用埋日內瓦波紋應該會仲靚髮絲紋望落去好似eta

點平法

新手一問：Rolex 單紅個外圈花左想上行保養，有咩要注意？會唔會換番同款圈？

心動

冇既 有一日行街經過錶行佢見到poster隻錶 我就話入去睇囉.. 佢一戴上手見佢鍾意咪同sells講要左佢

見佢戴得咁開心咁自豪都ok啦

不夠經過一班巴提一提醒我之後我目標又明確左
已經睇緊 speedmaster.. 但係都有好多唔同款
暫時睇中006 個1863芯好似好d 玻璃背 價錢又合理

另外一隻研究緊係bvlgari 隻octo 但係唔知佢d錶得唔得仲研究緊

唔知有冇巴熟

鐘意就買好正確
最緊要自己戴得開心

呢隻1815正如classical music一樣，要有返咁上下修養品味先識欣賞，唔好理嗰D勞撚啦，佢地除咗勞唔識其他錶㗎啦。。。

moonwatch個人覺得005膠面靚D同正宗D，除非你好鐘意個透底，如果唔係錶面顏值膠面大勝，你實錶上手光線下你就會睇得出，睇相你唔會feel到

利申：兩隻都玩過

俾我手上隻膠面你參考下

1815深入我心 擊敗左L1 moonphase

稀有稀有有超極短裙囡囡睇

有咩藉口上去

好似好大隻噤 幾多mm嚟咖

44mm,偏心雙時區,一千蚊有找

呢啲真係好方便，但真係好大

有比較就唔覺大了

齊晒大中細飛

靚！
有啲details

*有冇

有無人玩smart watch? 從表L角度新fenix6好正，藍寶石錶面，DLC鋼圈底蓋

你去果日有者

今日公司有囡囡黎見工 但應該冇in成 係樓下煲煙又見到佢 聽佢吹左2句

Timex 最新自動錶S1 好似幾好J

佢係咪都係食煙

各位錶友有能力請人的話，不妨請翻幾個前線手足，幫得一個得一個⋯

加多少少上Fifty Fathoms都ok嘅

香港仲有邊有得賣

冇錯 我真係好鍾意玻璃底
有時得閒都會望下個芯既
係咪全個系列得006有玻璃底

fois 都好似幾靚

越戴越細，入咗兩隻 smiths (個牌子畀 time factors 買咗)，都係 36mm

如果我貪靚買Maserati 會唔會俾大家笑

我直頭會卑視你

試過上手，fois厚到仆街
而且Lug to lug同moonwatch唔爭得遠

希望呢啲時勢食開煙唔好食太多煙, 一黎始終對身體唔好, 二黎可以幾慳返嘅煙錢用黎買文具/物資, 再者其實啲煙稅最終最係歸19政府庫房。明白煙呢家野唔易戒, 但都儘量唔好食太多, 點都要有健康身體同政府警察鬥過。

巴打換車?

好耐之前有隻版本係有膠面玻璃底嘅不過已經停產要揾二手

如果戒唔到，請轉食電子煙，真係唔好益政府

最近隻錶壞左，rr貨，過左保養
上左行宜家有報價 代表隻錶唔係假

同埋玻璃底好似用唔同芯
應該話同一個芯但係唔係膠parts

其實係一樣，但因為006係open case back所以有D parts會換咗D打磨過嘅零件俾你睇得開心D，但功能同結構上同005係一模一樣

岩岩Google睇係呢隻 AO3009-04E，不過香港官網唔覺眼

rr 收cash ..vip station 可以look 卡

omega 打磨就... 見到既地方打... 不見天既就唔打...

rr都可以畀卡，但收charge
Vips都係

三蚊有找嘅工具錶你expect有咩機芯打磨呢？整個藍寶背透俾你算係咁啦。。。

諗下rolex

左下幾錢? 係自動錶?

同zenith比較又如何?

謝謝

睇拆肉圖. 都係唔見人既冇打...

其實入面睇唔到..打唔打都冇得J

抵玩
不對稱錶面設計幾特別
係邊度有得買？

深水埗一間好好彩嘅錶行

個人覺得 如果睇唔到，打唔打又有咩所謂

上次vip 冇收我charge 播

打磨好 但點都係密底

個人覺得要買超過5蚊既錶有透底加好多分基本上買貴錶你個機芯既打磨佔成隻錶價值都幾多下

唔知信和有冇 好似係citizen鋪定代理店

Spec and price:

唔貴喎

Timex 近年都有試下出返機械錶，呢隻應該第 3 隻，但係為咗賣平啲係都唔用藍寶，新出呢隻都幾靚仔，整個升級版貴啲都應該好多人肯畀

錶 一講成本就好唔值......

認真1000有找幾抵

係架，除非你係用貴金屬/個面做得好值錢例如珐瑯面，否則其他價錢就落係你個肉既做工到

撈收貴一倍以上（正價）都係機械磨咋，你真係以為人手咩

係咩 佢上次口頭上報我eps visa都要收

*仲有殻帶針index，唔計品牌價值同盈利

搭單問句
有冇巴打返過大陸賣錶？
想放咗隻p仔佢
香港普遍鋪都收緊18000-20000
問價深圳話收30000
但驚偷龍轉鳳or返唔到落嚟

隻藍針 spitfire 樣真係好正

其實真·貴錶佔大部分係手工費
每件parts都人手polish真心磨到2046

封住個底又賣緊10幾萬既量產鋼錶，到底有幾多係隻錶既本身價值

31000000 USD

貴金屬水份仲高 好似金勞咁 得4两18K 金

咁市場係咁

所以GS兩三蚊咁嘅價真係同你用好多人手工其實好抵屌，可惜香港個代理仆街

營銷做得好可以蓋過一切

有D人去改隻地通做SKELETON
機芯D 打磨不足曝露曬出來

隻007 都係36k ?

呢隻冇問到，都唔知有冇貨

唔係不足 係零打磨
根本勞本身就係一隻tool watch

點撐都係要返工

勞始終係講robust 既實用錶，可以原諒既
如果佢既skeleton做到好delicate 可能仲唔夾

咁帝舵都算係tool watch

又要講下story SEIKO ...下面既epson 做robot arm 最初係為左比錶 自家用. 用得好.依幾年就羅出去賣...

撈唔掂梗係搭巴士 對面pam仔都撈唔掂

女仕們隻手咁幼仲戴 pam ... 搭巴士見過隻 pam 鬆到可以係手腕打轉

廿幾三十萬買隻tool watch 用來show off
Fuck logic

其實對rolex歷史有少少認識, 佢製造蠔式錶原意都係想做tool watch, 係主打耐用多過俾人show off

其實rolex 係幾時比人炒起....

做測量做到買到als
勁

去左睇 唔係一千有找囉
係800有找
不過理智戰勝左 電子錶自己買完都好少戴
之前3折買左隻citizen GMT eco-drive 都係戴左一次就收埋左

pam如終啱大隻佬/大肥佬戴, 女仕戴運動錶其實exp 1比較好, 見過有女仕戴黑sub都覺得有啲大隻

同事新錶 好很靚

幾錢？

19萬幾

但而家出各式各樣金殼金鋼其實已經脫離左耐用呢個原意

脫離工具表無問題，問題係機芯打磨同以前一樣，但賣貴其他牌子好多，但又仲真係大把人爭住買

點解唔見有人戴百年靈

係咪做工唔好定點

撈唔掂+1

急問：
三寶、city chain，依兩間邊間唔係藍店？
心急人上

頭先睇 01 形而出 push 吹捧 GMT

兩間都藍啦下話

唔撚係掛......
邊間冇咁深藍？
得呢兩間有得賣

本身想買，諗下諗下又冇晒貨
諗過用佢取代隻 casio quartz

女人戴係boyfriend size

Rolex t25舊裝玩開

時間廊同通城都係屬於寶光實業

買隻 timex 頂住先囉, 下次旅行有得轉 timezone 喇

其實係要反轉黎睇，兩個圈係眼，襯返下面個微笑

咁就fit哂

Universal Genève 仲有出？

應該好似cyma最後俾香港公司收購先可以延續業務, 記得以前電視台報時Universal Geneve都有份贊助

冇啦
個網得個擺字

𡃁仔一名，想話買隻精工玩下
見呢隻算平，個樣又唔差

想知巴打們會唔會有其他推薦

冇睇置頂？

日本錶就citizen, 入門機械錶就tissot, 點解唔揀精工麻煩睇番置頂

想轉玩omega or iwc 有咩推介

⼂⼂
大家又點睇zenith ?

點會冇？
,

breitlIng d鋼帶接受唔到

閃D囉，其實幾舒服，舒適過勞力治條帶
小弟就無乜所謂，戴著比我自己睇之嘛，其他人點睇邊理得咁多

屌係我on9 sorry

屌on9左sorry

Breitling navitimer 8同superocean都係用3格帶

我覺得有啲老

買唔到B03 唔知玩咩好 .

收工同d 壞朋友
過大海推2手 又推左d閒錢番黎

同ALS Odysseus 差唔多

買B01, navitimer 8 chrono唔錯, 錶面簡潔而且藍面都好靚

點睇diver 300 chrono

可接受

50年代嘅pp世界時區手錶 ref 5253, 可惜時區都係唔見香港
btw 今日佳士德會為呢隻錶進行拍賣, 想知相關資料可以㩒下面條link

Peiping

有呀

9900？

北平

無 micro rotor 我不承認是宇宙錶

唉 大家星期日一定唔可以掉以輕心 一齊「和佢投」

睇錶面佈局應該係9900

好想入呢隻

真係

想問下jomashop 買錶有無伏？

官價58.4k 水就4皮左右啦

不過4皮野.. 加多幾千有moonphase SM...

我反而係唔鐘意佢啲超閃拋光，唔係一早會揀breitling

點睇錶面就知

今日去左搵馬交fd 多口問句 搵唔搵到 blancpain 5015c

馬交fd 話預8雞左右 應該幫我搵到隻 仲有保既

macau ad 係咪都無撈買到

大家聽日記得早啲去投票

佢得一個秒針盤以及一個計時盤, 唔似其他計時機芯有兩個計時盤以及一個秒針盤

20mm Alligator 皮帶可以去邊買
最好D buckle

Rolex好清楚佢賣緊嘅就係經典
你要佢無啦啦打磨到個機芯好靚再整個sapphire caseback，老實講唔會有fans鍾意
所以Rolex自Quatz Crisis以嚟嘅創新大部分只係機芯設計同材質，其他佢係唔會去試
Tudor反而無乜包袱，想點試都ok
佢係唔創新，佢係食老本，但係為創新而創新失去市場都係不智
If it ain’t broke, don’t fix it
可能呢個就係Rolex嘅營商之道

等緊佢出熊貓面

我明，先唔講炒價二手價，正價十萬八萬一隻三針tool watch，打磨比eta好少少，只能說佢marketing真心勁

可能俾啲嫌PO太大隻嘅消費者有多個選擇

44 唔細播